下一次CRE幾時有得考?

而家份工太惡頂,公司又要四月先出bonus,想試下考公務員

咁我幾年前final year考左次CRE,英文我唔駛考,aptitude test合格,基本法測試80分,係差份中文肥左

咁我想問下:
(1) 下一次CRE會係幾時? 因為我係近呢一兩中個月先決定而家呢份工係非辭不可
(2) 有無需要再考多次基本法測試?

唔該哂

唔識自己上官網睇？